灣仔地鐵閘機：強烈譴責林鄭對中環站閘機偏心

林鄭點解親自探望中環站閘機，卻對灣仔站閘機不聞不問？
係咪睇唔起灣仔站？

心理學分析 - 文宣方向